COCO哥算唔算優質YOUTUBER?

呃下基層嘅中產角度YouTubeer

Youtuber

聽佢講呢PART 好似連消費型同儲蓄型都唔識分
剩係識講差10倍以上

死中坑又youtuber 狗屎垃圾都utuber

佢老婆好撚正

好認同

如果有日CoCo哥番到屋企，見老婆同個男人搞緊野，會出手阻止定拍片擺上Youtube??